天文台我屌你老母

好撚熱

去商場涼陣冷氣先啦

啱啱路過見到個扮公仔同小朋友玩痴撚線

去緊

Pish